有賞有罰先係正路 - 開條件俾黨鐵

可以參考，俾條件黨鐵、美心、國泰...(360唔洗諗）

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件
爆完要講埋想點，有賞有罰先係正路

Protesters are just getting started. Here’s how to get on the right track, MTR.
1) No more closing stations.
2) Do not allow police to use stations as satellite police stations.
3) Don’t cancel trains
4) Release full 31/8 footage.